修咸頓：STOP THE COUNT

屌你啦 我曼買撚左咁多黑哨比你停咩

搵個體育老師去教波，點樣收買球證都冇用啦

水就黎抽到乾